手足要小心

今日旺角一役做得好好
不過有啲野想講
就係班狗可能會喺私家車衝落黎捉人
我地今日冇封路 由啲車喺彌敦道行
但係我見好多前線既手足好似冇乜危機意識
企正啲私家車隔離 冇話keep個安全距離咁
我覺得大家可以alert啲
盡量同班狗又好車又好保持距離
咁樣先真係保護到自己

btw聽日2點準時維園見！

五大訴求 缺一不可

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！